有線新聞，我問你答

各位連登仔，我係有線新聞網編，公司話想同大家connect吓喎，多多指教。

林鄭琴日見記者，除咗泛民建制陣營、學生會同埋民陣回應，又點可以少咗連登仔？所以我地想請教大家幾條問題

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

我愛樓主

請交出委任證

who？

認真cable咩

圖？

麻煩記者證

fact check

Fact Check?

請出示有線委任證

影個press頭盔黎睇下

1. 唔收
2. 想，直播一定開50個browser 支持
3. book瑞和街體育館
4. 住劏房無廚房

冇圖你話你係雜種都得啦

真名上連登冇人信

有咩證據你係記者朋友先
無證無據，我話我係香蕉糖都得啦

記者編號係幾多啊

圖呢

唔識規矩？ 員工證+連登名+ID

叫班女主播拎住張a4寫住兒登影相再放上黎我就信你

記者證呢

我係林奠月娥
你問我答

圖 or 老母？

記你老母

1. 唔收，中共唔俾佢撤
2. 除非係佢辭職記者會
3. 2019啦仲book場對話？上連登開你問我答加fb直播
4. Open kitchen

想問有線開始feel到紅媒化壓力未？

記者證 加 名 自貼左先

我係特朗普，你問我答

圖都無張

我係獅子狗零售商，你貼我撕

why should we believe you??

比張証黎睇下先丫
你話係就係咩 , 連登仔不是港豬

我係特朗誦

Fact check咗再答你

證呢

無圖開乜post

職員證+id名係常識啦

冒認記者

同布歐自拍一張放上黎 先再講

幾時有動物傳心師 翻譯高官講乜野

懂不懂規矩

唔出証有點難信喎

有線中國組個小肥姐姐主持好好j
好想溝佢

連登仔呢排好忙 唔好要我地打擾伯母啦

你地女記者

留個電話號碼嚟，我驚你CCTVB 扮 Cable

自拍/官方fb認證左再講

樓主我們到了
你在哪裡

唔好意思，附上員工證一張
多多指教

請在有線facebook出post證明

當你係網編 無記者證都拎個職員證黎睇下先
另外講過好多次 反送中係香港討論區(香討)同親子王國(babykingdom)先係主力推手
連登係根正苗紅 爱港爱国既討論區 希望你係連登攞完料可以就咁話網民就唔好出連登仔個名

出示咗委任證未呀

樓豬點睇黃浩賢個pat pat

名呢 name tag 加 no.呀

喺呢度訂有冇折

你重新開post, 再整個証明出黎啦，你中間插入鬼有人睇到咩

點解西鐵車廂新聞咁偏頗

記者做野唔洗記者證？

差user name同user number

真畸寶

希望你哋既中国特記同駐記會平安順利

要有會員number plz

記記記記你老母！！！

我愛樓主

同連登仔對話
上連登就ok

我愛有線

你自己屋企有冇用I K寶?CUT唔CUT到?

有無24小時新聞台

冇username同number 求其上google搵都有啦

手 射 id 呢

俾張記者證睇睇先啦

1. 一定唔柒收， 為面子。驚一答就俾人食住上 唔敢作出承諾 死柒婆
2. 想但你地唔該俾啲水準，發問留一個重點唔好俾佢兜
3. 不對話，請政府釋出誠意回應訴求
4. 屌 兩個身位

點解cable咁難cut

點先cut到有線

1. No,
佢要面+如果我地遊行完就撤，佢管治威信受損
2. 不了 無意義
3. 只需要有bk, 香討代表(kidding)
無公開對話空間，得就得，唔得就等死啦
4. 而家啲屋無廚房

淨係映，冇寫字

#277175 加埋你個名同 Id呀
風頭火勢，信唔過P牌仔
見諒

3. 約多次金鐘網聚

有前設:
首先你要證明到自己係Cable網編先，如果係就無任歡迎

1. 林鄭本人壽終正寢我都只會袋住先，我要撤回，並承諾唔再推此條惡法！
2. 直播明知係浪費自己時間，但都要睇！點解？因為有直播，我地先可以第一時間去整合到資訊，收貨唔收貨，下一步行動，都係靠直播拎到最快速既資訊！
3. 你呢條問題係假設左林鄭願意放下官威同答應香港市民既對話前設之下進行。我個人認為，事勢發展至今，已由五大訴求發展至七大訴求，每每林鄭既記招都係玩緊文字遊戲搬龍門，七大訴求好清楚，到底林鄭你係想對話，定係做show再搞分化，大家心中有數。七大訴求，Yes or No，好簡單既野，唔洗浪費大家時間，你既回應市民唔收貨，就會自然有行動回應政府！
4. 屋企冇徐晃！

補埋user name 同user no.先有計傾

1.壽你老母
2.
3.
4.電爐開房式,廚房=廳

叫善姨上黎我就答你

2.想
3. 千撚祈唔好提連登

你懂不懂規舉

有無辦法叫柒婆喺連仔監督之下
喺連登開post
不過事前要解咗5001先
因為除咗五毛之外
其他巴絲都係一致圍屌
同埋負皮會破記錄

點解朝早報新聞d 女主播成日行黎行去？
係咪想用條腿吸收視

咁都有得25

最基本五大訴求一樣都唔做，同連登仔有咩好傾？

幫公司上黎訪問都唔比真名？驚乜？

寫user number啦冇誠意

btw琴日睇有線見到喺中國嗰part講住持畀公安違法拘捕，有官員要人擔遮之後即刻出嚟回應市民，睇得好舒懷

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠膽識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

1.唔收，中共要求
2.幾難頂都睇
3.no, dont
4.應該有500呎

1.唔接受,面子問題唔肯講
2,點都要睇,即使係錄音機
3,冇大台,冇代表,連登仔係一種精神同香港人一樣
4,好撚細香港房屋問題

不過
無做到兩大對話條件
唔好同我講對話

黃浩賢真人正唔正

點解你地個上網同收費電視咁難cut ( 以前)

問題可唔可以set得有深度啲

俾面你
1.不了 因為佢好撚要面
2. 不了 新聞稿la
3.一定要 個場有幾大搞幾大
4.90平方米

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨 佢死左我就收貨
死要面/中央壓力
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
無所謂 不過更想睇佢幾時比南亞佬輪大米
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔反對 但詳情想交比其他人答
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
無度過 但唔算好大

張相未有USER 名信住你9成先
建議將76台轉新聞台

點先cut到有線？

去babykingdom、unwants問啦
呢到個個都唔理政事咖

1. 不收貨。唔講撤回因為要同大灣區計劃接軌
2. 除非佢宣布解散違憲嘅立法會，否則只睇問答環節
3. 唔使對話，伏嚟。訴求好清晰，佢一係回應，一係香港人街上見

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
收佢老母
點解唔講撤回？因為政府唔想比人覺得，遊行示威係可以成功爭取
等於十幾年前，明明係因為做得閪先落台，老董係要話腳痛困擾
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
唔想，不過會睇
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔可以有連登代表，因為無人做到代表
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
好似唔夠50呎

係咪得我認真答

員工證加手寫user name pls

1. 唔收貨 中共唔俾佢撤 因為今次妥協 以後推其他條例都會搞到咁大
2. 睇情況 多數都唔想睇但係最後又乖乖地睇晒
3. 唔對話 五大訴求已經係我地想講既所有野
4. 我愛林善懿

1.唔係撤回其他都唔使講
2.睇
3.問定問題你去問
4.獨立調查下先

1. 唔收貨，唔理點解都好，我地要求嘅就係撤回。冇理由我今日想要8蚊港幣你俾1蚊美金我叫我袋住先，一嚟個價值唔一樣，二嚟香港人唔收貨。
2. 想，如果可以希望你地整個分畫面整個內容預測Checklist。
3. 冇代表，都唔應該有代表。呢場運動係屬於香港人而唔係淨係一兩個論壇(例如Uwants/Baby Kingdom)，公開對話應該容許任何人進入。
4. 細，啲錢拎哂去Cut你地服務

圖

1. 唔收貨，成日話自己拎第一，比埋正確答案佢都填唔岩。
2. 直播一定要，避免紅媒修飾真相，真係辛苦你地，十分感恩。
3. 對話由任何信念一致嘅代表都可以，
堅守對話前設同埋5大訴求。
4. 同你一樣

加名 number is 規矩

黃浩賢條腰好返未

有冇諗過用咩法律行動？
定只係投訴咁大把？

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
無所謂，依家黑警先係重點。林鄭唔講撤回，因為有法律效力，想過幾年再推，唔想以後冇得推。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想，cable 好嘢～

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
開個ACC 出個Post 咪得，DKLM。公平公開

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
我屋企冇廚房

1.唔收，唔講係因為方便卷土重來
2.想，但佢其實都係錄音機，冇咩意思
3.唔使，因為冇大台，連登亦唔會被代表，唔回應7大訴求都冇計傾
4.細過林奠工人房

下次可唔可以淨係問1條最重要嘅問題，唔好俾班契弟遊花園呢?

1. 不了 佢想隨時二讀
2. 不了 哂我時間
3. Book金鐘m記
4. 徐晃好大

關連登咩事

誰犯了官僚主義，不去解決民眾的問題，罵民眾，壓民眾，總是不改，民眾就有理由把他革掉。

要求習近平主席法辦特區政府以自我為中心的官僚主義者

1.唔收，唔講係因為方便卷土重來
2.想，但佢其實都係錄音機，冇咩意思
3.唔使，因為冇大台，連登亦唔會被代表，唔回應7大訴求都冇計傾
4.細過林奠工人房

岩先手快重發

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
> 議會上只有押後/撤回, 請以議會語言回答, 只有撤回先符合訴求
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
> 如果唔係公佈香港人想知既野, 叫佢唔好再見記者咁嘥時間
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
> 連登仔 同今次主力既 bkc9, 香討仔都係香港人, 唔需要有代表, 大家都冇其他 51 % 人授權做代表
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
> 我想知有線 pantry 幾大多 d

p.s. 有線新聞立場已經變緊, 希望你地頂住

連登仔=市民 不用分那麼細

1. 不收貨！ 撤回具有法律效力 使其不得再度二讀而要重新排期 用壽終正寢亦回避示威者訴求 解讀條例為自然死亡而非抗爭成果 以個人脾氣為保個人威信棄修補社會裂痕機會
2. 錄音機無興趣
3. 五大訴求缺一不可700萬人都知道是抗爭者共識 無對話需要及空間 亦無大台能代表所有人
4. 唔知點解咁問但6-70尺掛

點睇tvb記者同新聞

今期至潮係你倆兄弟

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨。唔想輸晒先唔肯講。但現階段最重要係查黑警,釋放所有義士同雙普選。
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
一直都唔鬼睇。
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
5大訴求YES OR NO。冇對話架喇。
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
徐晃咁大

2. 首先佢要準時

1. NO, 因為佢而家根本無話事權, 不知幾想再推送中條例
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？ 想, 聽下佢幾時收皮都好
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？ 不了
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？ 唔講你知

我無野講

3）冇對話空間
答應七大訴求
我地自然會撤軍

1.壽你老母
2.不了
3.叫林病去微博搞啦
4.電爐開房式,廚房=廳

佢只需要回應五大訴求
其實都無乜好傾 街場賣菜？
有無我地連登仔都一樣

1. 一定唔收貨，「壽終正寢」比以往嘅「暫緩」「無重推時間表」等用語更過分，已經進化到連正式地形容一條條修例都唔係，不知所謂
2. 有直播一定睇，倒不如話你哋作為咁大間傳媒，有得唔播咩？
3. 完全唔使連登仔。連登只係一個平台，唔係一個組織，更無一個既定立場，亦無可能搵到人代表到連登嘅政治立場
4. 好撚細

1.絕對唔收貨 因為佢唔係用立法會所需既字眼
2.想
3.要落實地我地訴求既前設下先講
4同你屋企一樣

知唔知有冇plan淨係月租你地新聞台

3. 林鄭唔洗同連燈仔交代同溝通 而連燈都只係一個平台

連登冇代表架喎

幫幫手搵條蘆萎蔥開記招唔該

雖然我支持有線新聞
但都要Fact check 到底先

1. 收佢老母貨; 唔講撤回因為係法定用字
2. 唔想聽條柒頭講廢話, 但你都要播
3. 咪話無代表, 有代表就輸, 要傾就同全登傾, book場等陣俾班五毛霸曬點? 點保證公平性?
4. open kitchen好細

連登無政治立場，要問問高登 discuss 同bk

Push

點解係瑞和街

大馮迫走幾多人

推

1. 唔收貨。北京唔俾掛。
2. 想。
3. 唔適合。因為連登唔係一個有統合意見嘅團體組織。你見到好多活動都好似由連登發起係因為尼度討論自由，自然吸引到好多原本就反送中嘅人參與討論，甚至發起活動。每個連登仔都係獨立個體，冇人可以做代表。

FACT CHECK 左先

1. 佢唔講撤回其實都係面子/管治威信問題，就算佢講左都只不過係做左佢本來就要做既野，除此之外仲有好多訴求佢係必須回應
2. 唔會，下次彈個notification 岀黎話”同上次一樣’’就得
3. 唔洗啦，連登只是平台，你岀街訪問下市民仲好
4. 廚房細到裝唔落樽鹽

手寫USER ID 會員編號呢?

1. 唔收。因為佢係基督徒， 個條例草案可以死後三日復活。政府一直未向立法會提交任何文件改變條例草案狀態，不停用唔同形容詞只係愚弄大眾。
2. 唔想， 再睇我會打爆部電視。而家已經一播就轉台。
3. 直接上黎連登傾， telegram 傾， 唔使book 場。開個po 討論就得。
4. 那有廚房？

1. 絕對唔收貨，一定要用有法律效力嘅字眼先得，唔好問我點解，我同政府嘅腦回路唔通
2. 想
3. 連登又唔係一個特定團體，所有人都可以係連登仔，點解要揾連登代表...最好唔好擺連登上台
4. 一百尺掛

1. 中共面子 ，避開法律字眼
2.要直播，建議參考連登嘅問題，仲有用英文問題唔好俾佢fake外國記者，因為林鄭英文版完全唔同
3.唔需要代表
4.自爆唔答

1. 唔收貨，林鄭及其政府因爲唔想佢既支持者覺得政府屈服於抗爭者所以死都唔講撤回。

2. 唔想，因為未睇已經知道內容。

3. 今次抗爭係無大台，連登只是一班市民既意識共同體，對話只要公眾能夠參與即等同連登仔參與，所以不需代表亦無人能代表連登。

4. 徐晃很大。

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
(唔收貨, 我地既訴求好清楚
唔講既原因係死要面, 留返條後路比自己/政府, 唔想幾百萬人上街就可以咁容易撤回, 有先例的話之後既新例難以實行)

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
(梗係想啦, 多謝你地連日辛勞)

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
(唔駛, 不過要不同階層人士參加, 唔止大學生)

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
(100 尺)

名加number都未有叫人點信你？

連登根正苗紅，愛國愛黨，爹親娘親都不及习主席亲

1. 壽你老母
2. Why not?
3. 淋病屋企
4. 廿呎

有線中國組同新聞刺針真係好高汁

1.唔收貨…佢只係玩文字遊戲
2.想睇…真相一定要支持
3.冇人代表倒示威者，訴求已經講清楚。
對話只係樣版戲一對話就中計
4. 唔識毅進制答你唔到

1. 唔收貨。因為佢自認好打 得唔輸得
2. “道歉”之後冇再睇政府記招
3. 親身落區巡迴講座
4. ，70尺

你個有線中國組做得好好 晚晚吊9支共d仆街嘢 keep住

1. 唔收。老AO玩文字遊戲。講撤回係承認推動條例嘅決定有錯失，即起初林鄭強推嘅錯；講壽終係指推後到示威持續呢段期間嘅角力告一段落，即係都唔認一開始強推有錯。
2. 睇啦。持續補仇恨值。
3. 無代表，各界都無代表。無乜野好傾，香港市民無讓步嘅可能。
4. 徐晃227年死，唔知幾大

我冇野講

1.

收佢老母咩

612前講都有用既

E 家訴求點止咁少

次次出黎錄音機

用黎用去都同一招分化

On 撚9

喺 出個 post 畀大家驗名正身先啦。

1a 唔收貨。
i) 宣佈重要消息應明確直接，而非咬文嚼字
ii)政府應該坦誠直白回應市民，猜測政府心意並唔係市民責任
1b 林鄭月娥想留一線退路比自己，以及死要面子

2 想

3 連登只係一個討論平台，唔係一個政黨。五大訴求已經非常明確，無需公開對話。要選代表=有機會出現分化。

4. 50呎

點cut 有線

唔關連登事 請移玉步去香討同babycondom

1. 唔收貨，玩文字遊戲呢招我地已經領教過，一定要全面撤回，再不重推
2. 睇，雖知係錄音機都睇，因為睇完會更加嬲，團火燒得更加旺
3. 唔需要為連登起大台，有社會各界一齊出席就夠
4. 唔講啦

1. 唔收，最重要嘅其實唔係口頭向公眾點講，最重要嘅係政府入紙立法會，宣布撤回。
2. 唔關事，得閒咪睇，唔得閒咪唔睇。
3. 關於對話，不如好似法庭抽陪審團咁，抽百幾二百人 + 特殊代表(特首，中聯辦，各政黨代表等等)一齊直播對談。

用筆寫埋自己ac名我地先會信你
再唔係好似上面巴打咁講叫女主播用A4紙寫兒登仔
Btw如果你真記者想同我地互動建議你整返個你問我答 我地都有好多問題想問你 互惠互利

點解109新聞台個溫度同濕度唔一齊show出嚟？係要眨嚟眨去

啱呀

你係老人家定係hea 做定點
2019 7月仲有人會信你就咁一張遮名既濕鳩證咩
俾政府玩咗咁耐依家啲後生仔警警戒程度有幾高你做新聞既有咩可能唔知？ 15歲揾律師 電話iPhone Wallpaper 唔係Ironman 係律師電話同俾警察拉要注意事項簡表 你想拍張證就收貨真係太天真

1. 唔收，要「撤回」，唔再推，唔要其他答案。唔講撤回因為準備下年再推過。
2. 錄音機，但都會睇，再connect下大家。
3. 無一個連登仔代表到連登仔，連登仔亦代表唔到香港人，五大訴求就係五大訴求。
4. 自爆唔答。

要有會員number，再貼過啦

曾海琪

1. 語言=權力。特府想主導語言，唔想用「示威者的語言」
2. 想睇佢有幾西。
3. 唔駛。應先承諾不追究義士和釋放政治犯。
4. 兩個身位。

1. 唔接受，壽佢老母。因為林鄭明知只有「押後postpone」同「撤回withdraw」兩字有法律效力，所以佢打死都唔講撤回，搏有日香港人善忘再重推。

2. 唔想但都會睇，睇吓佢再用咩形容詞講示威者

3. 上連登，你問我答。

4. 徐晃咁大

1.唔收貨，特首死要面
2.聊勝於無，除非記者會問有創意的問題(例如：落地獄、香港解放軍與美國駐軍會面），咁就有啲睇頭啦
3.不敢當，連登無大台，every man will be a king. 只要特首完成五大訴求，市民其實便會收貨。五大訴求已是底線，沒有談判的空間
4.不答

ID + 員工證相片是常識吧

另外
連登仔係keyboard 後面做野架喳
唔會做幕前
唔洗訪問我地
Thanks but no thanks

仲有海雯b

個柒婆落台仲未cut 到啊屌

1.壽終正寢不是法律用語=無效
2.重係錄音機嘅就不了

中資入侵 遲D新聞方向會唔會改變？

我愛雞寶
有線中國組
新聞探針

A4.80尺 包廁所

唔接受
但係宜家重點訴求:成立獨立調查委員會

你地個新聞app可唔可以整到好似now果個咁可以熄mon收聽新聞台

1. 不收貨。死都唔講「撤回」，跟本仲試緊香港人底線，呢一刻仲想同香港人討價還價，死不悔改，唔知自己錯係邊。又話放棄家長式管治，但又唔畀我地想要既「撤回」，只在每次遊行上街示威後都轉少許口風，「暫緩」、「冇時間表」、「立法會會期完結就完」、「壽終正寢」。如果我地香港人咁都收貨，以後無論任何政策政府都唔會再用「撤回」呢兩個字，隨時話重啟就重啟。你叫我地香港人點收貨呢？

Hi Leo Li

1. 壽你老母，落地獄啦，佢唔講係佢覺得自己仲要有管治威信，收皮啦
2.佢錄音機黎，不如花時間講下連儂牆好過
3.我地無大台，佢咁做係想分化連登仔，佢咁想對話就去太古廣場搵梁烈士傾
4.我廚房得一百呎

大家認為應否重要嘅行動前後開個記招

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨。死要面，唔認錯。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想睇直播，因為佢再見記者俾到我哋動力繼續抗爭嘅動力。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
我唔想公開對話，因為有前車之鑑，對話完通常都冇好結果，btw如果有其他人想對話，可以再同其他人傾。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
無度過，應該都算細

五大訴求其實有兩條都係冇意義

1）絕對唔撚收貨，佢特登係咁對香港人對抗，你要一我偏要答二，證明我唔要跪係你班人面前，琴日仲係記者會到講「就算我話撤回我再推翻出嚟都仲得」幾仆街都有
2）唔撚有期待，好撚悶，錄音機，屌佢老味我地要獨立調查委員會唔係要經過你監警會呀，係咪中文都唔識聽呀！
3）係有線大樓，無黑警嘅地方
4）開放式廚房點計數

無綫新聞，出賣港人！

大家好易信人 是但整張證就得

我愛黃浩賢，好想佢做主播比我日日J

張證要放係到頂影多張 規矩嚟

1. 唔收貨
可能面子問題
亦都可能留一條後路比自己同下屆政府
2. 會睇直播
3. 其實連登仔=大部分1x-3x既年輕人同成年人
我相信政府警方都有mon post
我地既意見其實好清楚
所以對話就不了
鍾意既佢地可以好似小編咁開post 大家公開討論

1. 唔收貨。壽終正寢法律上無效力。一係撤回一係暫緩。林鄭死都唔講撤回除左避免要重新由首讀開始推送中條例，可能都有維護管治權威嘅作用（上次二十三條係撤回，今次唔可以退得多過上次）
2. What do I do to waste my time?
3. 公開對話會消耗民氣，同營造社會氣氛有得傾，d 天真嬌就會開始態度軟化，所以連登嘅立場普遍都係邊個傾邊個係鬼。其實民間訴求都好清楚，傾嘅前提係雙方有讓步空間，但其實依家兩邊都唔會讓，要等事件繼續發酵，令我地多d籌碼，要對方真係釋出善意（真係撤回同特赦，先可能會做到公開對話）
4. 關你蛋治咩 （利申，中產，大概知道你條問題用意，除非你真係咁九唔搭八啦）

開左另一個post 有記者證

3.連登只係討論平台 冇集體負責制 冇代表 只有自己可以代表自己

1. 唔收貨，因為撒回2隻字有法律效力，所以唔講得，送中先可以隨時返生
2. 興趣不大，咪又係錄音機
3. 叫林鄭開住連登，咪有一堆連登代表
4. 好細

利申：前工程部同事，想say個hi，你地加油呀

幾時開免費24小時新聞台？

短期措施：
LG TV 會唔會推出24小時新聞台app
YouTube可唔可以推出24小時新聞channel

我朝朝都睇陳洛鈞

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收貨 但唔重要
我要獨立調查委員會

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
睇，睇佢點柒都好

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
公開對話都唔使，無大台
同連登仔對話，好似你咁上嚟就得
仲要逐個回覆覆先有誠意

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
有架咩

我要獨立調查委員會

連登只係香港人
冇話代唔代表
不要分化
請保持低調
唔想出名

上面成班友Fact check都唔做就衝哂出黎

有線新聞，我問你答（有記者證）

大家去新post答問題呀，感謝

唔關連登事, 連登係奶共大本營
唔好提我地 THANKS

小心求證

有線係最撚高質嘅媒體 希望你地可以繼續加油！

出席 根本on9 俾佢認樣再一個個告 學聯咪試過 呢個19政府

1. 不收貨 死要面
2. 睇直播 但我係cable live 睇 記者提問聽唔到問咩
3. 叫林鄭直接上黎連登開po
4. 50呎

女阿狗

廚房有成百尺 巴打都幾有米

1. 唔用法定字眼「撤回」唔會收貨

2. Sure

3. 連登特色係冇代表，又或者講個個都係代表，一係叫777自己開連登Account

4. 民到無求廚房自大

有線岩岩有新app 可以24小時免費睇直播既新聞台

1. No

2. No

3. 叫佢開Facebook 直播問，逐個答唔好揀問題問
呢個最低成本嘅方法

4.開放式廚房

1. 佢壽終正寢我就收貨

2. 正常都要有直播 但麻煩問題要到point
而家大家最關心係點解唔肯用獨立調查委員會
而要用 0公信力 既監警會 但呢條問題居然無記者
Focus

3. 所謂連登其實只係一個平台 we come from different walks of life 何解只同學生傾 貪佢地好恰？

4. 廚房太多 唔識計

咁快就答人問題 梗係要佢比多啲料先答

連登仔係一種精神
唔會有代表

1. 呢d語言藝術點會收？當然唔收！其實無論咩原因都好，佢死都唔講而個原因又唔比得大眾知既都唔方係咩好野啦！

2. 想，但我唔睇，我聽，一路聽一路鬧 期待佢會有良心發現既一日

3. 唔洗搵連登代表，連登仔女明明咩都無做過，要搵就請搵BK 同香討既代表，你地自己再討論細節

4. 我屋企廚房50尺左右

Thanks

希望你地秉承良心做事

重點係普選
係普選呀
明唔撚明?
唔明就CUT鳩你台

1. 唔收！呢條問題問返林鄭好Ｄ！
2. 睇
3. 連登只係個平台比大家發聲，唔洗專登address比連登，佢肯搞應該大把市民會參加。BOOK場之前問題之前有見過巴絲提意龍和夏慤道搞。
4.你show返個手寫連登username+number係你張相到我再答你

1. 貨就一定唔收，叫佢收收皮都仲得！ 仲有咩原因丫，咪面子問題同已經無左既管治威信問題。既然佢話兩者都一樣點解唔可以講個大家都想要既字出黎，又可以平息極小量民憤。所以點解唔肯講撤回，大家明啦。
2. 你個腦裝屎定我個腦裝屎？如果你條問題係有深意既麻煩講埋出黎，有D人真係好似我咁個腦裝屎諗唔到的。如果記者會上問類似問題更加要，唔係既話班友不論真傻定扮懵唔答你條個深層既問題咁就浪費左個機會。
3. 無大台，唔洗代表，更加無任何人做到代表。
4. 無度過唔知，你呢

唔使對話
一句話撤定唔撤

有線新聞，我問你答（有記者證）

可唔可以叫林善懿唔好成著黑絲

識唔識規矩架，名呢？No. 呢？

1. 唔肯講撒回 如果佢主動撒回就代表條例有問題 亦都合理化左之前一個月既激進反抗活動 所有問題根源就會指晒去林鄭身上

布歐真係名留青史

1. 唔收貨。除左「撤回」同埋「押後」，佢寫篇論文出來都只係法律意義上無約束力既字眼。
大敢推測唔講撤回既原因係唔希望開先例，因為有大量訴求既出現就會令到政府撤回一條由政府提出既法例(修改)草案。

2. 一定睇。成日睇你地fb live。雖然都預左係廢話，但都要親眼見證呢個人點樣玩弄香港市民

3. 唔好提連登。連登只係一個交流既平台，平身並無任何一個人可以代表整體連登仔。我地無大台，只有每一個獨立既連登仔。

4. 算啦…

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

1. 收? 收皮啦林奠. 丫唔係, 係偃旗息鼓啦林奠
會唔會係行會法律顧問教佢咁講?方便日後輪迴轉世
2. 文字直播好d, 返工唔方便睇
3. 唔駛, bk同高登先係代表
4. 住劏房, 同隔離share廚房用

2. 幾時開個免費24小時新聞台出黎畀香港人

1.一定唔收貨 中共上面落order
2.唔會再睇 見都唔想再見到佢 香港政府不屬於香港人民
3.要對話就唔好帶警察G4自己一個出嚟同全香港市民一齊講

連登唔需要有代表，但如果想同連登仔溝通嘅話，連登仔會開post集思廣益嘅大家想問嘅問題同要表達嘅野集合成一條List，記者可以睇番條List代問，只要對番條List回應就得，最重要嘅係唔要官腔、回避，要正面回答

1. 撤回 會有法律效力。大撤不散
2. 睇，一定睇
3. 政府自己開價，啱價自然冇人上街。冇一個代表可以代表全香港人。
4. 做乜勁？

有線新聞，我問你答（有記者證）

開咗新post，有id

依家條team 有幾多個人幾年前得老細+1

連登唔會做大台 亦都唔會係大台 呢到只有個人判斷
自己負責制 傾？傾佢老母啦 5大訴求 一點不讓
只有yes or no

3. 無人可以代表連登仔

1. 唔收，佢死都唔肯落台係因為想拖到2020年推行社會信用體系，再加埋香港警察變公安
2. 唔係話唔想既，叫佢開直播宣布政府運作已經崩潰比較實際
3.唔使，連登只係一個平台，無人可以代表我地，你問點收科，叫林鄭出黎回應7大訴求
4. 30cm

唔知你係咪真記者，但係答左無乜所謂

1. 堅決唔收。第一，佢唔係用議事規則嘅字眼，即係從來冇撤回過，隨時死灰復燃都得；第二，一日佢唔肯撤，一日都代表佢冇聽過市民嘅聲音，佢根本就係堅持留喺自己嘅世界入面，完全唔係想同市民對話

2. 反正都係錄音機，睇嚟都冇意思，可唔可以淨係播一眾記者（CCTVB除外）問嘅問題？

3. 唔需要，連登只係蚊型討論區，冇咩認受性。建議可以去下香討，話哂有「香港」兩個字可以代表下香港

4. 擠逼戶，淨係有地方咬飯盒

我要電視上面睇到，方便老母轉台睇，唔洗依賴83洗腦新聞台

1. 唔收 文字遊戲 唔駛著重字眼既詰要律師黎做咩
可能鬥氣可能因為北京 唔重要
反正而家撤唔撤回都唔收貨 仲有大把野要處理

2. 點會唔睇不過問問題真係要上黎追下post
而家d問題唔夠辛辣

3. 冇大台亦唔需要代表 而家先黎求人對話
上個月民主派想對話都拒絕左啦
而家一定往死裡打
4. 連登仔廚房幾百呎基本

1. 冇可能收貨，因為「壽終正寢」後可以「借屍還魂」，落實全面撤回同永不推行該法例係政府唯一出路。

2. 唔會睇，因為呢個政府已經失去管治威信，係未實行全面撤回嘅前設底下。

3. 冇必要有公開對話，因為香港人嘅「五大訴求」已經十分清晰同明確。

4. 一定細過林奠個廚房先

1.唔收貨，不過老老實實，我覺得雙真普選、救義士先係重點（普選之後想點嚴懲黑警都得），送中條例只係終於嚇醒香港人嘅惡法咁解，後面仲有社會信用評分呢啲痴撚線野源源不絕。

2.想睇有線做直播，但唔多想見到林鄭個樣，blur咗佢個樣？

3.冇人代表到連登，亦唔需要傾：
我正式宣佈，邊個去傾邊個係鬼！

4.踩到單車

有線有冇齋新聞台套餐？好難說服兩老裝一堆唔關事嘅台

不過我覺得你似政府派上黎收料多啲

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

我諗冇人會收貨，要記得呢個政府已經冇誠信。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

直播一定要有，雖然佢廢噏，但係我哋係需要第一時間嘅消息。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

連登係一個unity，要對話就上嚟公開傾，冇人個人可以代表連登

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

唔夠林鄭廚房大

有線b

1. No. 林鄭驚撐佢班建制反枱
2. 睇立場直播
3. 唔駛連登仔,只需要答5大訴求 YES/NO, 不要再玩弄語言偽術
3-1「撤回逃犯條例」 YES / NO
3-2「撤回暴動定義」 YES / NO
3-3「撤回所有抗爭者控罪」YES / NO
3-4「追究警隊濫權」 YES / NO
3-5「立即實行雙普選」 YES / NO
4. 與反送中無關

你係公司指派，而且呢個又係公司式嘅account，其實應該大方啲出真名同樣。好似之前啲外國記者嚟連登要片，都係出晒名同聯絡、有晒twitter handle。
你個台都叫做打住良心旗號，而且做嘅野光明正大嘅話，無必要私私縮縮。

1. 嚴格黎講我地唔想再聽到無任何法理上有實質意義既承諾, 如果有難言之隱, 例如有第三方勢力要求佢死都唔可以講徹回兩個字, 請佢公開向公眾明言, 我夠膽講再發動200 萬人圍第三方勢力辦公室都唔係無可能. 想做人民英雄定係過街老鼠全在林鄭一念之間.

2. 雖然佢講野好垃圾, 但都會想睇, 因為每一次都想有一線生機佢會做返個好人

3. 如果想傾管治問題, 民生問題, 任何情況, 任何場合都可以. 但在此之前, 如果不回應五大訴求, 休想. 畢竟香港人只想過到最初未亂之時, 同埋依基本法權利落實普選, 並無半點非份之想.

4. 20~30 呎咁

呢到全部愛國愛黨冇咩好問

有線新聞，我問你答（有記者證）

有新post啦

快d整24小時新聞啦

1. 唔收貨。唔「撤回」是因為條例要在2047前 配合大灣區警察執法。

2. 唔睇 都係講果d。

3. 叫佢上黎開你問我答 聽下連登仔有咩想同佢講。

4. 夠容納一個人。

有線新聞admin回左我啦

Fact checked!

同我屌爆林鄭老母

1. 唔收
2. 睇
3. 唔駛，book維園公眾入場啦
4. 好大

係公開對話就放個台係夏愨道做直播啦

建議記者會上黎取材唔好自己諗

1. 唔收，最主要係如果佢話撤回就代表咗市民遊行係可以成功爭取到訴求，咁對佢以後管治有難道；其次就係佢死要面，佢考第一架嘛 考第四會喊架

2.

1. 如果林鄭認為兩者相同，睇唔到點解林鄭寧願用比喻不倫嘅“壽終正寢”都唔用二百萬人上街訴求嘅“撤回”。但總括而言，依家五大訴求係要一齊傾，其他滿足唔到，都唔會收貨。
2.想啦一定，不過如果佢又凌晨四點開就冇法。
3.連登冇代表，連登仔都係市民，要代表就搵地區直選民意代表，地點必須公開俾市民去到及有代表性，例如公民講場
4. 冇度喎，唔大囉

認真答，只代表自己立場

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨。公職人員公職場合要用返公職專用名詞，如果議事規則只有postpone同withdrawal，請清晰明確指出，唔好玩語言偽術。點知你會唔會過幾個月浴火重生，無限復活呀？

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
直播唔睇啦，睇佢遲到黑面錄音機？

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
冇呢個需要，連登冇200萬個巴絲，連登冇條件代表全港市民。任何人都可以係連登仔，連登仔亦可以係任何一個普通市民。另外係度多謝係香討同babykingdom嘅武勇兄弟為反送中運動出心出力，記者們成日都忽略咗佢地付出

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
er....唔知幾呎，放到雪櫃煤氣爐咁囉，都夠用

有線中國組，做得好好！！比心機
有線新聞係我續約理由

3. 呢度冇大台，唔洗傾架，政府有野想講就發表電視講話啦

想要善姨原味肉絲

你識唔識梁靜雯?

幾年前返工成日見佢一個人出去食Lunch, 後尾有一排見到佢暴瘦... 之後冇耐就聽到佢自殺咗....

新聞娛化搞到記者問啲問題好似問緊明星咁
可否俾返啲專業？唔識問就請教下前輩。
我明白好多前線都係十年經左右，但盡做啦

1. 佢壽終正寢就收貨! 認真答, 佢怕正式撤回成為抗爭勝利既獎品, 一發不可收拾, 威權統治最怕就係咁, 所謂既管治威信, 但佢地唔了解香港人, 香港人有佢地想要既權利同自由, 根本唔會反中央, 因為香港人都遺傳左逃兵基因, 今日既香港人係被逼到無路可退進化而成
2. 行動就得, 唔洗衝出黎柒
3. 唔需要對話, 行動就得, 我地香港人唔係傻既, PR技巧對今日既香港人冇用
4. 40呎左右

1. 唔收貨 咪又係語言偽術 係一樣意思嘅點解到而家仲係死都唔肯講撒回 而家仲要拉左咁多人 咁多人比黑警打 加上幾個人死左 佢都未切實咁理過5大訴求

2. 睇 不過預左冇咩進展 次次都錄音機咁講一堆廢話 訴求又唔回應淨係將焦點放喺譴責衝擊 你一早肯回應我地洗撚升級咩

3. 公開對話應該係每個香港市民都可以參與 講得出冇大台 連登都唔會有人代表得到每一個連登仔

1. 收佢老母
2.有d矛盾。覺得聽佢廢up浪費時間，但係又都會開黎睇下
3.連登無代表
4.黑人問號

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔好扮小學雞玩文字遊戲... 林鄭好明顯係想用擠牙膏式讓步黎消散民氣.
2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
已經無興趣睇好耐
1)因為我有"警察級"EQ, 驚自己打爆mon
2)每次都係youtube 2x速度 + 狂skip, 無謂浪費自己時間
3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
6月9你唔同民陣對話
6月11你唔同示威人士對話
6月12你唔同記者朋友對話
6月15你唔同絕望既年輕人對話
6月16你唔同200萬零1人對話
6月21你唔同記者朋友
6月26你唔同水刮隊長個大Sir訓話
7月1你都仲夠膽話無時間同泛民對話
7月7... 進化做龜
四個人因為你處理失當而尋死
依家會唔會遲左少少?
唯有繼續上街, 對佢溝通的誠意無任何幻想
4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
...你邊間報館? 你係咪襲警??? 行X開啦傳媒朋友!

1: 香港人叫佢撤回，佢咪唔撤回，逆民意係中共天性
2: 淨係想睇精華，睇佢呢句撥火

記者朋友你好
如果你係就絲打巴打就

1. 當然唔收貨，除撒回兩字至外，喺議會中通通都無效用，但我都認同佢唔會喺任內再推送中條例。至於點解講到死都唔肯講撒回，純粹面子問題，怕比人認為政府容易跪低。

2. 想睇，無論佢凌晨4點開定幾點開，都想睇，雖然我未必睇到。依排辛苦哂咁多位記者朋友

3.我覺得唔駛，因為連燈仔只係垃圾，出錢出力嘅係babykingdom 同 香港討論區。再者，有意發表意見嘅網民可以透過學界代表幫忙傳遞訊息，始終網民大多係毒撚，面對面會怕羞或忍唔住打柒對家。

4. 驚自爆唔答，有興趣留個tg我帶你嚟度

1. 不收貨。沒人了解她為何要堅持。撤回是最簡單的做法。
2. 想看直播，雖然是有點浪費生命。
3. 連登代表有點難以定義。眾人皆是。建議可在添馬公園搞公開論壇。
4. 開放式

屌 禁錯
2. 會睇
3. 唔對話 對咩話 五大訴求講撚咗個月都唔清晰？
4. Open kitchen

1. 唔收，唔想認低威或者有hidden agenda。其實本來佢第一次出嚟就講話撤回我本來可能就會收貨，但係佢一路迴避就搞到好有可疑。依家極懷疑有中央hidden agenda，所以就算佢真係撤回都未必收貨。必須要address 深層次問題同有明確gesture去改革制度先會考慮收貨。
2. 想，最好記者朋友都可以參考吓觀眾既問題。
3. 連登只係平台，唔應該當係一個機構咁做，如果唔係就好你似變咗大台咁。連登仔is everywhere，所以只要有公眾既參與就ok。
4. ？？唔知

可唔可以好似now咁整個網上直播webpage

有無得同now一齊幾個台一齊出條public api,可以俾IT狗整個四台同播
仲有手機app可唔可以加chromecast功能

1.唔收貨，死要面條氣唔順，想揾機會再推
2.不了
3.唔駛，要揾揾香討/bk 我地連登仔愛國愛黨

會唔會有表演睇? 世清可以代表我地出戰

1 唔收‼️
2 . 想
3. 未必有人會出黎講認頭 , tg group就有可能
4.50尺都無

如果我講咗你係咪會喺有線到讀我個名先

邱生

（阿仙奴）陳海雯肉絲報新聞

1.冇滿足五大訴求都唔收貨. 要面
2. 都想,大家睇完又有怒火行街
3. 唔可能有人代表到連登,冇大台,要對話可以去廣場公開同所有市民傾,但前提係放人
4. 細過林鄭嗰個

1. 唔收貨。而家連小學生都知無論係"暫緩"定"林鄭壽終正寢"都唔係法律/立法會既語言。香港無人會信柒婆既語言藝術！點解佢唔肯講撤回我都好想知，靠你地記者去追問啦既然佢講到意思差唔多點解又唔肯講出所有人想要既答案呢？係咪故意要同市民作對呢？

2. 想睇。雖然每次睇都講得嘥鳩氣，但無直播可能連比cctvb 剪接左都無人會知

3. 首先連登無代表。連登都係香港既普通市民，想同普通市民對話我諗政府既方法多過我講到出黎啦

4. 細過林鄭果個

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
小紅帽：收貨！林鄭想壽終正寢！

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
小紅帽：已經知道林鄭想壽終正寢，唔駛睇喇。

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
小紅帽：代表做咩呀？釘蓋呀？蓋土？獻花？

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
小紅帽：夠林鄭壽終正寢。等緊佢嚟！

見你有證，唔跟規矩都信住你先啦

1. 唔收貨，玩文字偽術信佢（政府）一成都死，個L個係到鳩踢波，如果咁多字可以取代到撒回個意思點解唔直接了當講撒回，當市民鳩L晒咁

唔講撒回有幾個因素（我覺得）
1. 一定係中央要佢落實，講左撒回無得暗推，政治任務失敗，騎虎難下
2. 你班on99叫我點就點，我e d精英咪好L無面？
3. 影響管治威信（雖然而家都無）

第2條問題：
下次佢開記者會都要睇直播，要緊貼時事。睇清條撚樣想玩咩（雖然都係廢話為主
講真，佢地d記者會好睇過英超特別你地記者問得好到位加油

3. 上黎直接開post啦 代乜表
4. 好細

1.吊住條尾做乜暏，講句撤回晒你幾多時間
4.好L細

美國人 / 有美國地址 入一入黎 - 要你Click D野 支持 HK Human Rights Act

Er...咁多問題我記唔住
我可以重申一次 撒回就係要你撒回 唔好玩文字試圖蒙混過關

1.唔收貨 理由大致上嘅推測係某部份人唔允許掛
2. 睇
3.連登係個平台 唔排除有臥虎藏龍
可能連登仔裡面真係有可以代表某個界別的資深甚至係權威人士
另外對公開對話有小許補充 如何決定代表 有多少人數呢一d問題有需要公開討論
重點係 家陣訴求都未搞掂 真係"9up"
4.廚房是我家

有$69一個月

1. 絕對唔收貨，唔肯講撤回有兩個原因
一, 廿三條講咗撤回，而家就要用逃犯條例包裝，冇得用廿三條咁樣直接係香港拉人危害國家安全。如果逃犯條例都撤埋，好難再有其他包裝做到同樣效果。只可以話唔推住，等到有朝一日再推過。
二, 獨裁政權唔接受人民控制政治，佢當自己係皇帝，香港人係奴隸，佢唔接受奴隸否決皇帝話要推嘅法律，最多推遲下
五大訴求中，釋放所有義士+追究黑警+雙普選係最高priority，其餘兩個只係低D priority，但一樣要做。

2. 其實佢都係扮錄音機，真係WFC。不過你做新聞嘅，都係焗住播架啦。

3. 連登冇化表，出到現實就係普通香港人一個，你好執著要連登仔身份嘅話就直播睇留言

紅底老闆最終一定會搞你地部門

撐住

我係岩岩高登過黎的連登仔，講兩句
1）唔收貨，法義不符合，一日唔講個撤字我地都唔會放過佢。

佢死都唔講個撤字就係唔想比人覺得而家我地要求d咩佢就要全盤接受，咁佢就無哂管治威信。死淨面子啦可以話，雖然佢面皮真係好厚。

2）錄音機的話唔洗再搞啦，不過有直播的話都仲可以睇下佢下次仲有咩新詞可以出到。

3）運動無大台。你可以搵到邊個做代表？出面街是但一個都可以話自己係連登仔，搵個人代表又只會害死佢。

想同我地對話，留低直播時間，比我地即場phone in，每人5分鐘任我地問，我地一定可以con足佢3個鐘，或者搞街場，落區同我地講。我保證我唔會狙擊佢不過唔好再揀凌晨4點呢d時間，我地陪佢玩，你地做記者的都辛苦。

4）普通公屋仔廚房咁大

1. 如果佢自己壽終正寢嘅我就收貨
2. 已經好耐冇睇佢見記者，因為知道佢都係講廢話
3. 你話事啦
4. 我四海為家，係個丐幫弟子，冇廚房
最後請你交出你嘅記者委任證

connect 乜 春

呢排電視唔見張淑嫻既？

唔好齋放大連登仔
要問埋baby condom and 香討

推！

而家係now

下次啲高官再遲到 麻煩記者拉大隊走人

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？
唔收貨。
因為撤回係一個正式嘅法律字眼，具有口頭約束力，但壽終正寢只係文學上嘅修辭。

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？
想

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？
唔洗，連登仔無處不在，每個階層同身份嘅人都可以上連登。但我哋唔要公開對話，因為條件開得好清楚，佢一係正式做，一係就行動升級。

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？
黑人問號

我同意3，雖然機會好微

已經搞咗啦

成班傻仔想挑我機，收報名費都收到手軟

同連登傾好簡單姐
叫佢開個網上直播
一邊開連登
一邊直播答問題

其實屋企廚房有幾大關咩事

不知道你是否真記者，但有些問題答亦無妨

1. 不接受，不是說我要得寸進尺，而是全民都清楚政府、立法會那一套。這個字眼不出心難安

2. 想，不過你同事發問時可否大聲及清晰些？

3. 我覺得不用，否則要都要先請香討和babykingdom。還有我想澄清連登用戶包括但不限於香港人，要問政府隨時落街就可以，反正每一個香港人都可以係連登人

4. 幾細，企三個人左右就轉身有困難

另外如果你真是有線記者，如果有針對假新聞的遊行， 閣下有興趣參與嗎？

1. 唔收貨，議事規則只有暫緩撤回，點解唔講撤回，因為阿爺唔比，姿態問題，唔可以向反對派屈服比佢得分;
2. 唔洗啦，都係果三幅被「唔撤唔辭唔成立獨立調查委員會，會檢討工作，比多次機會呀。」;
3. 公開對話梗係好似你咁係連燈開PO 啦
4. 訓天橋底冇廚房

PS: 樓主有冇多D 林善懿J 圖 Share 多D 出黎我就信你啦

1. 「壽終正寢」你收貨嗎？你覺得點解林鄭唔講撤回？

唔收。覺得佢唔想跟程序

2. 下次林鄭再見記者，你仲想唔想睇直播？

唔想。但都會自虐去睇

3. 公開對話駛唔駛有連登代表？同連登仔對話要book咩場？點搞好？

唔想係連登代表，市民自由參考會比較好
公開嘅地方就可以，維園都 ok

4. 最後想問，大家屋企廚房幾大？

好細

樓主我愛你

林善懿同陳洛鈞有男朋友未？